亂踢的波 省中面了

神仙 一聲慘叫

屌你邊個射我 細佬嚇壞呆掉